民間記者會認受性

下次再有記者問，可以答：「林鄭都係代表緊777人講嘢啫。完」